{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 젤코바480풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインの際、保証金50,000ウォンを頂戴いたします。 破損がなければ退室後3時間以内に口座に保証金をお返しします。 追加人数がいる予約でしたら、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 ペットと一緒に予約する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室や退室時間は遵守してください。 施設や客室利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、一軒家の客室、IPTV/WiFi、プールなどの施設を利用することができます。 入浴剤は使用できず、個別バーベキューは温赤外線電気ロースターとして使用されます。 プールビラプレミアムペンションには室内プールが用意されており、子供の安全のための救命胴衣とベビーチェアが備えられています。 タレは管理室に提供され、駐車も可能です。 ペンションは常に皆様の便宜のために最善を尽くしています！ 500MギガWi-Fiとインターネットが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要な保証金の金額はいくらですか？",
            "answer": "チェックインの際には保証金として50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "保証金はいつ返金されますか？",
            "answer": "破損がなければ退室後3時間以内に口座に保証金が返金されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる予約の場合は事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、一軒家の客室、IPTV/WiFi、プールなどの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションには何が用意されていますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションには室内プールが用意されており、子供の安全のための救命胴衣とベビーチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやインターネットは利用できますか？",
            "answer": "500MギガWi-Fiとインターネットが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 679
    }
}